$4500住甚麼 - 香港篇—香港式共居=20呎太空艙？ 怕孤獨IT男：「自己住無人講嘢好可憐」

屌 條片有毒！！

個鬼佬毒到冇人理